- NEUE ERWEITERUNG (Beta): Du kannst jetzt ein Bild zu deinem Todo hinzufügen und zusätzlichen Kontext zu dem, was du notierst, geben.
- NEUE ERWEITERUNG (Beta, siehe #47): Du kannst jetzt Todos wiederkehrend machen! Möchtest du die gleiche Aufgabe täglich erledigen? Nun, jetzt kannst du!
- Ändere die standardmäßige relevante Zeit von 16:00 auf die nächste halbe Stunde.
- Startbildschirm: Erweiterte Todos zeigen jetzt immer einen Trennstrich, auch wenn sie nur eine Beschreibung haben.
- Teilen: Aktualisiertes Teilen-Design und zeigt ein Bild an, wenn eins vorhanden ist.
- Update-Bildschirm: Doable überprüft jetzt die PGP-Signatur der APK, die es herunterlädt, bevor es sie installiert.
- Log-Bildschirm: Behoben, dass die App-Leiste sich nicht zurücksetzt, wenn alle Protokolle gelöscht werden.
- Lizenzen: Fehler behoben, dass sie nicht alphabetisch sortiert werden.
- Lizenzen: Begrenze die Beschreibung auf 8 Zeilen in der Übersicht.
- Lizenzen: Unterstütze Links / Markdown in der Beschreibung.
- Lizenzen: Hinzugefügt ein Scrollbalken.
- Markdown: Hinzufügen der Unterstreichungssyntax (__Text__).
- Todo-Suche: Aktualisiertes Aussehen und Verhalten der Suche und hinzugefügte Animationen.
- Benachrichtigungen: Füge Benachrichtigungen für alle Todos hinzu, wenn du die Erweiterung aktivierst.
- Benachrichtigungen: Alle Benachrichtigungen werden abgebrochen, wenn du die Erweiterung deaktivierst.
- Benachrichtigungen: Keine Benachrichtigungen mehr für gelöschte Todos.
- Einführung: Behoben, dass das Todo nach (De-)Aktivierung nicht aktualisiert wird.
- Behoben, dass die anfängliche relevante Zeit Mitternacht ist.
- Behoben ein Fehler in der Sortierung der Todos.
- Migration und Aktualisierung von Abhängigkeiten.